希望大家唔好再叫呢度做lin登

叫連記仲好聽
又唔洗俾人話抄襲 二手野
有無巴絲有同感

咁柒 狗也不屌

Lin Lin 登